有無人覺得陰陽師個廣告好煩

創世破曉同王者紀元仲on9
好撚煩膠 嬲到我要買Adblock app block鳩佢

越阻我 我就越唔玩

次次睇youtube幾分鐘又彈個廣告

支那game

Who is the legend27?

又賺50億！

上邊好似會彈出戰報 有啦有啦

抄襲GAME黎 你玩下魔靈 再玩下陰陽師就知

廠商叫我地快啲打爆外國人喎